照顧員涉雞姦智障院友

【本報訊】中華基督教青年會轄下庇護工場兼智障人士院舍，一名男照顧員去年涉嫌多番性侵只有8歲智商的40歲男院友，包括帶入殘廁雞姦及在房間手淫，直至事主因拒絕替他口交被辱罵，將事告訴社工才揭發。照顧員被控4罪，昨在高等法院受審。
被告黃國建（45歲）否認3項與精神上無行為能力的男性作出嚴重猥褻行為及1項與精神上無行為能力的人肛交罪。控方開案陳詞指，事主X智商僅8歲4個月，父離世多年，母親失去聯絡，由社署作監護人，入住涉案院舍逾十年。被告2014年入職，去年9月事件曝光後翌日離職。

事主拒口交遭辱罵

控罪涉及去年8月12日、20日及9月2日。第一次X於晚上在房中睡覺，被告叫醒X，帶他入殘廁後鎖門，脫去X所有衣物將他雞姦，完事後叫X反過來對他肛交。X覺得痛，但因害怕而沒有呼叫。第二次是星期日下午，X在宿舍廁所洗澡，被告現身舔X下體後急急離開。
第三次是晚上X睡覺期間，被告又入房脫下X的褲，吻X嘴巴並對X手淫至射精。被告要求X替他口交，X拒絕，被告離去。控方指，被告命令X勿向外洩露，但他後來就X拒絕口交一事辱罵X，令X很不開心，X將事告訴社工。聆訊今續。
案件編號：HCCC92/18
■採訪勞東來、撰文伍嘉豪

Cls

男院友

咁識食

好人好姐點會搞gay

好撚嘔心

估唔到佢係d咁既人

點解屌屎忽叫雞姦

睇個樣就知玩重口味啦

脫去X所有衣物將他雞姦，完事後叫X反過來對他肛交。

識玩

死gay佬好變態

仆街黃國建